（cctvb戰線 萬千嬲嬲賀台慶） 認清楚啲品牌

認清楚啲品牌 早排唔小心買咗嘅 呢兩日記得去做退貨呀